{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오션블루펜션(22년 8월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 ペット同伴の入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者の予約及び入室も不可能です。 客室内での臭い食べ物の調理は禁止されています。 ご予約の変更は当該予約をキャンセルした後に再度ご予約いただく必要があり、キャンセルする際にはキャンセル料がかかることがあるので、慎重にご予約ください。 客室内での爆竹やろうそくの使用は、火災防止のために絶対に禁止されています。 個別バーベキューとIPTV/Wi-Fiが提供され、客室内でインターネットを便利に利用できるよう、1ギガ光LANWi-Fiが設置されています。 テラスで個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置するオーシャンブルーペンションでは南海の青い松亭海水浴場が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで予約や入室をすることはできますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の予約及び入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での臭い食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の変更は当該予約をキャンセルした後に再度ご予約いただく必要があります。キャンセルする際にはキャンセル料がかかることがあるので、慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で爆竹やろうそくを使用しても良いですか？",
            "answer": "客室内での爆竹やろうそくの使用は、火災防止のために絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューが提供され、テラスで楽しむことができます。バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くに位置するオーシャンブルーペンションでは南海の青い松亭海水浴場が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 385
    }
}